(有圖，集思廣益)屋企黎左隻自來犬，唔知係咩品種呢？

呢兩張係早2星期影，宜家又大隻左少少，想問下係咪唐狗來?

應該係唐狗，養佢啦咁有緣

屋企人治養中，不過唔知佢咩品種，驚佢愈來愈大隻，屋企唔知夠唔夠位比佢活動，所以上來問下

村屋？有位咪養囉

放心會大隻
手粗腳粗

養到就養啦, 都係緣份

好靚仔
唐狗，似mix咗拉布拉多

緣份

驚佢愈來愈大，唔夠位比佢活動，唔知會大成點

聽啲養狗既人講話會好大隻，睇啲手腳，我無養開狗，所以都唔知

點解比例怪怪地咁
隻腳咁粗

係，佢真係好靚仔，又爛玩，我第一次見佢已經係咁撩我玩btw我唔係同佢一齊住的
有養開狗既話都似係mix左拉布拉多

個樣好乖 毛色又靚

唐狗應該唔會太大，村屋可唔可以放佢通街走，夜晚先返屋企？

利申住村屋，見d貓狗成日四圍走好似幾 happy

講真除非你果區好太平唔係唔好放養
好多變態同痴線佬架

係囉，唔似平時啲唐狗，唔係好sure佢係咪，之前上網睇過有個女仔執左隻以為唐狗bb，大個左變左洛威拿

都啱，每條村唔同

好得意

似唐狗

唐狗應該夠位，係驚佢再大隻啲

建議你養佢，佢真心靚仔
佢應該唔會太大隻，估計身長3尺（未計條尾），高2尺多啲
如果佢半歲後，隻耳都係下垂（唔係企耳），條尾都係下垂（唔係豎起卷尾），佢絕大可能係拉布拉多

係，個樣真係好可愛啲毛又靚，between,佢成日同人玩果陣都會唔小心用牙咬下人，我知佢係玩，但都咬穿晒啲褲，應該點教佢呢？

如果放養小心啲，我個friend住村屋，佢隻狗俾個痴線佬毒死左，唉

好撚q

如果係呢個size應該都ok ，唔算好大隻，正常狗仔size
多謝你既建議。佢宜家應該大概2~3個月到，仲係處於好百厭既狀態遲下如果我仲記得post下佢大個左既相比大家睇下呀

我冇養過狗 所以唔識答
不過見過有人問呢個問題
你搵吓舊post 有ching share過要點教狗仔

咬到果下要大反應 例如叫出聲 然後即刻唔同佢玩ignore佢
咁佢就會知唔應該出口

應該唐狗黎
睇佢手仔腳仔應該都唔會細隻
但佢真係好靚好可愛

宜家都係咁處理，細隻果陣打風落雨入屋都ok，驚佢係大種狗

有呀，但佢即刻扮cute好似無事發生咁，過一陣又黎搵你玩

我都驚，even放自己屋企都有機會發生

等我叫屋企人試下先，宜家話佢，佢會扮cute之後繼續同你玩

咁我bookmark定呢個po先
利申：養咗13年金毛，Bb養起

其實養狗唔洗好大地方 有個角落訓下就夠
反而每日放狗先係必要

正常黎講隻狗去完街入到屋都係攤黎攤去 唔會特別走動
見你貌似有户外花園更加適合養喇

超得意

係因為有時鬧佢係狗仔眼中都係攞到你嘅attention 未必work架

洛威拿 笑左
洛威拿真係太威武 有仔都唔敢埋身 太高攻

好撚得意

呢隻應該係唐狗
拉布拉多細個隻耳仔會大啲

會唔會有反效果令佢覺得 原來我把口咁高攻

有帶夠佢行街運動就得啦，狗平時8成時間都係訓教

好靚仔

好可愛

唔會嘅因為狗仔想要嘅始終係同主人玩

我搵唔番條片了，YouTube 上面搵下應該都仲搵到，洛威拿bb個樣同唐狗bb我都分唔到

大狗好似要跑動空間多啲，anyway，我無養開狗真係唔識

雜種

hi

有Lab血統嘅感覺好cute呀

so cute樓主好人一生平安

可能係人哋啲放養狗

狗bb出緊牙，牙痕
我以前個隻都會，唔好慣
慣咗就仆街，越大個越大力
買公仔俾佢自己磨牙、玩
同佢玩用公仔
12蚊店同執笠倉有狗玩具
狗用玩具會粗身同硬啲有聲for佢地咬
千其唔好俾佢習慣咬人既野
再大啲去寵物鋪買骨俾佢地

養佢啦
咁細個出面會俾人恰

宜家一日放幾次，佢番到屋企都仲係好精靈，除非唔同佢玩，佢先會坐係到，如果唔係一見到人佢就會撩人玩係，有個花園仔，不過唔係好大的，大約20尺到

飼定真係有病要治

有無多啲相睇吓

好呀，如果我遲下記得，一定會再post比大家睇下

帶佢去睇咗獸醫先啦
流浪狗好易有牛蜱
檢查下應該幾舊水就掂

係呀佢個樣真係好得意下希望佢健健康康成長

養佢啦，似唐狗但好忠心好乖架
自來狗都是緣份

用比較強嘅語氣同手勢講No：（好似咁樣），如果扮cute嗰陣即係摸佢會reinforce咗playful bite嘅行為；No完佢聽話唔咬就讚下佢，比下Treat，reinforce番唔咬人嘅行為

相呢 磨牙
好得意

至少20Kg

會比車撞死

清識貨呀
細細個就腳仔粗粗

黑到閃令令咁
好靚仔

黑毛好少有！

留名等睇樓主養狗日記

有買啲零食狗餅同波比佢咬，但佢一興奮起上來都係會咬人腳

好靚
養啦 咁有緣份

養落去啦 好可愛好乖仔

bb狗係咁
到一歲左右大定左 就會定好多

有花園仔的話 好適合養埋呀
小狗又要換屋企換主人既話好慘架

隻狗肉鳩酸

點解樓主會考慮？

似？

唔錯,,狗來富

等我試下先成日屈服於佢扮個cute樣

頂 好似抽扭蛋咁
Btw 你呢隻好打耳
打風呀快d俾佢入屋

自來狗係好有福氣

養佢啦,一定細粒過人,放心啦

唔係全部 我個隻死狗 同我鬥夜瞓 晚晚4點瞓 屋企人7點起身返工又一齊起身 依加home office 睇住佢下晝都係唔瞓

自來狗富
唔養窮一世

我都係新手養唐狗

第一張好Q

狗淨係聽得明語氣同4個字以下既指令
重語氣No一下 no耐左就會ok

應該就唔係喇，應該係有啲人生左bb棄養多啲

自己剷屎官自己搵

會呀，應該會比其他狗蝦

隻狗好靚，
樓主收養佢啦，緣份嚟㗎

會呀，如果屋企人下定決心養就會帶佢睇獸醫

如果有野圍住打開門俾佢自由出入行下都幾好吖

自來狗就養啦
一來係緣份
二來呢啲狗狗好乖好聽話
三來你都唔想佢比人人道毀滅/比變態佬殘殺

好靚仔，對眼好精靈
今晚打風，請你收留佢

好似細個玩他媽哥池咁唔養大佢都唔知佢係咩黎
今晚要比佢入室內先得了

小天狼星？

好可愛樓主可唔可以給佢一個溫暖的家

拍佢或鬧佢，等佢知道咬人係唔啱

Haha 佢個樣好嘆咁

好打意

唐狗

佢好撚醒 細細個一脫離老母就走去投靠人 冇打算要流浪咁

呢啲post都見到你有樓契張相未?

隻野狗岩岩跑黎你屋企個陣臭唔臭 多唔多蚤

你睇一睇eric ko學下
唔洗打都可以教到

佢好識嘆
咁岩果個位係冷氣風口位

係咪要帶佢打針?

唔見佢媽咪同兄弟姊妹，懷疑係有心人放低的

between fully grown 應該係第二張相嗰三格櫃桶第二格手柄咁高

第2張勁撚得意

唔臭，一黎就好乾淨好靚仔，懷疑有人棄養的

打完風就帶佢去打晶片同防疫針啦

唐狗BB呢D好少棄養
通常都係流浪自己走失

太大隻咪食左佢囉

咁都唔係好大隻，屋企應該ok夠位

依個真

附近方原100米無人養近bb狗，真係唔知邊到走出黎

勁似我屋企隻狗狗細個個樣
簡直一模一樣
依家佢都唔係超大隻 23kg

有冇諗過點解隻狗會喺你門口出現

查咗晶片未

想問下你屋企隻狗狗宜家幾歲?有冇近照睇下，等我有個概念

會係粗壯型，體型以唐狗嚟講應該偏大，但唔會係巨型嗰種 細過拉布拉多/金毛，村屋一定夠位

係地下出黎
上天比你既野
你養硬佢架啦
教佢痾屎痾尿
屋企要乖唔好搞破壞
係屋企見到陌生人就吠

其實係我屋企人發現的，佢話無喇喇有隻狗仔係佢泊車既停車場位置發現，之後就跟住我屋企人，跟到番左屋企。停車處同屋企大約30米路程

樓主 買隻ikea狗比佢啦
同埋可唔可以post多d相/片

佢算係好叻，去廁所識得去啲草叢，唔會4圍痾

好得意呀 細個都養過呢種狗 好乖好忠心

無呀，呢張已經大左少少，之前再bb啲，黎緊會幫佢裝晶片

緣份黎 唔好唔要佢

巧得意

摩牙plz

對眼好靚 養到就養啦

咁得意，樓主養佢啦

相好難影，佢郁得好快，但我又唔識post片
比張走焦既大家睇下

你隻狗狗大約半年後
可能有15-20Kg
成年有機會 20-25Kg

如果企高大約1.5m高
佢係狗女定狗仔

自來狗富

咁都唔算好大隻，狗仔黎架佢

好靚呀
啲人話黑狗夠惡 可以看門口 養佢啦
咁毛神神 啲毛咁黑咁有光澤

隻隻狗都會，佢哋同兄弟姊妹玩時會咬嚟咬去 我會尖叫 “好痛呀！！”然後唔啋佢，等佢知咁係唔啱

記住打針裝晶片同絕育呀

我當時係好大反應咁扮晒嘢：好痛呀
咁樣樣佢就突然之間呆咗然後鬆口
之後重複咗好多次之後佢就越來越少play bite

應該中型
唔會大得過lab

養啦，得意嘅

唐狗大左都幾大隻

一咬就打佢一下，鬧佢，再塞玩具/磨牙骨比佢，佢咬就讚佢

巧qq,狗係忠誠嘅朋友，人型狗除外

粗手粗腳係咪mix左拉布拉多

誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底
恐怕我已是個熱戀的後遺
無人前來認領骯髒的身體 巴打

好靚好得意

樓主快啲幫佢改名啦
隻狗狗係跟你㗎喇

好乖仔咁款

你隻狗狗好靚仔呀 希望我隻狗仔大個都會健健康康喇

可愛

睇黎大家都話咁樣會教到,等我試下先

其實不是我本人養,係我屋企人養,不過我見過佢2次,真係好得人鐘意,又乖

其實最好就乜反應都唔比
佢一咬就完全停咗唔比attention佢

你屋企人本身有養開狗？

獅子咩

以前有養過,不過N年前

樓主已被成功收伏
好人一生平安

人地有自來貓自來狗
我次次去摸貓就佢地就雞咁腳咁走
一係摸太耐出爪傷我

望落都似棄養 所以咁問
棄養/走失 真係有樣睇架d狗
以前屋企鋪頭無啦啦走左隻勁乾淨既拳師狗黎 睇樣同狗種就知係個排落勁大雨d味沖走晒 走失左 番唔到屋企
你呢隻都似係

好得意阿

正常大狗咁

有三、四層樓高

Upload一條片比大家睇下

9成係唐狗公攪大拉布拉多女
我以前公司養隻唐狗公，黑色拉布拉多女
生出黎果d狗b同樓主依隻似十足
又係黑毛垂耳

頂咁靚仔，想搶咗佢黎養

真係估唔到佢點解會係到出現,宜家成條村都識佢,又無人養緊狗仔,唔知邊到跑出來

痴線 好得意

大隻極咪同普通狗一樣大

黑唐勁得意摩牙

幫隻靚仔改咗名未啊

唐狗也好，拉布拉多也好，呢隻狗狗絕對係靚仔狗狗

其實都唔係我養,係我屋企人養,不過我同佢玩過2次都好鐘意佢

其實都有自來貓,自從佢地發現多左隻自來狗,D貓就無再出現了

有養開狗既人都係咁講,似係唐狗溝左拉布拉多,所以個樣有D唔同

改左名喇,不過唔係我改的

去check下有無晶片先，順便check 下隻狗身體。

自來狗富，樓主恭喜晒

圖呢

Size ok既，唔會去到拉布拉多咁大隻
腳仔會粗過唐狗

希望你之後千其唔好棄養，
因為3個月至一年依段期間係你養狗最辛苦既時期，
Bb仔開始換牙仔，會換兩次，
佢一定會係咁想搵野咬，包括你既手腳，
就算教得好依段期間佢都會係破壞王，
而且要教狗真係一歲前要教好去，之後大個好難變，
加油啊，睇啲毛都好靚，大個一定好靚仔

收編哂佢地啦

好靚仔！求多多update！養佢啦養佢啦

多相please

驚死會電單車size咩

叫咩名

本身屋企附近成日有流浪貓,屋企人都會定時定候餵佢地,所以多左隻狗諗住可以共存,點知D貓見到隻狗係到好似呷醋,宜家無再黎拎野食

屋企人叫佢做侵,用意佢可以來幫手打救香港XD

好得意呀，希望你當佢家人噉照顧佢到老
好人有好報

知道,其實都不是我養,係我屋企人養,我會叮囑佢地好好照顧佢 等佢健健康康成長就好了

帶佢去獸醫度驗血好似可以知道咩品種

出多條片比大家睇下

睇樣估唔到佢咁爛訓

佢係唔瞓wor

住apartment 既我表示好葡萄可以有自來狗

有無買個廁所比佢呀 我記得aeon/執笠倉應該有 好似幾十蚊
襯佢仲細快d教佢去廁所屙屎屙尿
同埋要打針呀 祝狗仔健康亦都多謝你地收養佢

oh sorry 我睇錯左 咁就似佢性格多D

哇又醒目又乖 會等埋主人既狗狗
睇黎狗仔都好鍾意你地一家

已經教識佢去指定地方去廁所,會呀,遲下會帶佢去打針架喇

呢種狗大個會好大隻
但個性好乖 好溫馴 好抵錫㗎

抵LA D癲狗成日吠

好可愛呀

要嚴厲樣+聲 話佢知做錯
唔好嬉皮笑臉 或者把聲太開心
雖然聽唔明人話，但狗係識睇人表情同聲線

男仔定女仔黎 多圖please

佢真係好叻仔,屋企人無點教過佢,佢都好有性

會唔會養養下有個唔知乜人黎攞返走佢架

好得意呀樓主收養佢啦咁有緣

好人一生平安

如果有心養最好依幾日去book檢查，
價錢唔會貴，
因為要睇下隻狗有無狗瘟etc，
bb狗會易因為咁而走

自來狗好難得，有緣好好對佢，唐狗又乖又忠心

有d似我個隻細個個陣，我個隻而家32kg

屋企有老人家嘅真係要教好
我個隻而家老人家拖唔住

半歲

而家兩歲

WOW, 你隻狗狗好靚仔WOR 都真係要教教佢,佢宜家仲係好跳脫

側頭伸脷好qq

唔會好大隻，中大型咁

唔好打佢太多 會愈黎愈反叛 應該係大聲啲同佢講兩句就算
狗仔要用獎勵方式黎教！做得啱就讚下佢請佢食野 好易教得乖 不過1歲前通常都貪玩啲 會愈大愈定

村屋唐狗唔使放入屋
由佢通街走就得
佢會好乖識得認住附近居民
陌生人入嚟就會吠，看門口一流

定時放嘢食係門口佢會自己識返嚟
係打風落雨先放佢入屋避一避

利申：村屋撚，附近有一隻自來唐狗放養中

屋企人暫時就係用緊呢個養法

好得意
咁有緣 就養佢啦

帶佢去獸醫scan下耳仔睇下會唔會係走失

樓主可唔可以keep住update呢隻狗狗
佢好得意
btw會唔會係其他人養嘅走失咗？

記得帶佢打針呀

如果咬到痛就要嗌出嚟，等佢知道太大力，但係唔痛唔好扮痛，啲狗咬親人就係BB嗰陣冇機會同其他人或者狗玩，唔知道點樣用力

但係褲都咬穿到好誇張你着咩褲㗎

應該就唔係喇,方原100米村民都無人識佢,不過遲下都會帶佢去睇獸醫打針

普通扯布褲...見到佢咬埋黎我避開,之後條褲有D窿仔

同我個隻好似樣，都係自來狗，8個月左右就大定，唔會好大隻🥰

記住絕育啊
唐狗愛協有免費絕育 仲包接送添
不過你就要認頭做佢一世主人

請你帶佢地絕育啊

買啲玩具同佢玩下啦，我隻狗仔都好鍾意攞玩具同人鬥力拉扯，但係你比隻手佢佢唔會大力咬親你，要比時間佢捉摸到底乜嘢力度先至係啱同人玩

睇咗片，我估最多25 kg，但係一定好乖好痴人，打完針多啲同其他狗social下

條利都咁黑

會唔會係附近走失咗？陣間畀人屈偷狗就唔好

通街走
會唔會被漁護署捉

我隻b都會。。。
個陣佢一咬到我痛/當我隻手係玩具我就好惡咁望佢
佢依家大過女就識就力度同人玩了

近排養左隻都差唔多樣 依家就黎一歲啦

笑咗

我條村有人放養柴犬

好撚得意
緣份黎，希望樓主錫佢一世

係
十四歲嗰時直情唔想理你
想同佢玩拋波/玩具
佢啲眼神好似講緊：你戇鳩㗎？
好撚臭串

🥰🥰🥰so cute
Lm

會，聽聞以前捉返去就人道毁滅

但近年好似俾人話唔人道
而家會捉返去做絕育，打針同埋性情評估
無問題先再放返出去

但咬人被捉果啲就唔會放返出嚟

哥斯拉

幾靚

打風 可唔可以比佢入屋啊？

唐狗啫係混種狗

好可愛侵！

唐狗有攻擊性就唔好周圍放
每次經過都狂吠想咬人咁

拎去絕育先

屋企唔夠位都唔算最大問題。但要夠時間同佢放電，放唔夠電嘅狗會比較易有行為問題！

驚佢變到定春咁咩

好cute, 有福了

幾可愛 個樣好乖

如果走隻五爪金龍入黎係咪又緣份？

好靚仔得意希望樓主一家好好對佢，佢都會帶好多歡樂比你地

如果走隻五爪金龍入黎係咪又當緣份？

Btw 咁細隻既自來犬
樓主留意下會唔會有狗媽媽搵緊佢，驚佢係一時自己走開左
如果真係養，千祈唔好放養放養真係會害死佢，先唔講痴線佬，又車又其他狗又有機會亂執野食毒食，如果真係錫佢，請唔好比佢有機會面對依啲無必要面對既危險

樓主隻狗可能會係驚喜包

十四歲咁老點玩呀 ?

8-90 歲喇

帶佢出街俾嘢食佢不知幾精靈
要人摸佢時又係
但平時就當你傻仔⋯

自來犬，樓主悶聲發大財，照顧好佢

連條脷仔都係黑色
見親d黑色貓狗都特別乖同溫馴

自來狗 樓主準備會發大財

eric ko 講過有樣野好重要
養狗主人一定要擺到個款,令隻狗覺得你食得住佢
表現得太柔弱注定俾隻狗食番轉頭

好靚仔啊屋企多個靚仔係福氣黎

笑多D咪好
我輸撚左時代革命之後好撚抑鬱

好得意啊

feel到你屋企人都好鐘意佢
又抵佢得人鐘意既，佢咁聽話又好似幾有性，氹得你屋企人幾開心

真
餵零食最常見
主人用手指拎嚟餵；隻狗又心急搶食

咬到要比反應say no（唔好叫佢名鬧佢）
試多1/2次佢好快就知咩事
佢見舊嘢太貼手指會慢動作/lam你手指
咁就代表成功咗

認為有一定信任就順便快啲練埋
餵藥+放隻手係佢狗兜比佢食嘢
咁樣就避免好多被咬情況

侵侵（狗仔）

Qq

佢真係好得意

瞓成咁嘅樣

好得意好靚仔！
係緣份呀

有啲人渣會嘗試毒死鄰居啲狗㗎
所以千祈唔好放養
放狗時都要小心睇實唔好比隻狗亂食嘢

難怪隻狗應該真係心諗「你戇鳩架 點跑呀」

其實我都覺得真係唔使打
你只要話俾佢聽咁係唔啱 用眼神同語氣都夠
因為啲狗有時係真係知自己賴左野
好似周圍痾咁 佢痾完見到你個樣佢係識低頭剩真係好似知錯咁 屌咁點解你知衰你之後仲要周圍痾
總括好多時啲狗係知個主人咩反應
次次做錯野就低頭低尾用眼尾𥄫下你咩樣 惡啲又識縮

黑狗

五爪金龍入黎梗係緣份，但未必養，不過你老母走入黎我就肯定俾狗糧佢食

好好對佢呀，佢將來一定會好好報答你!

嘩 自己衰就算 仲要叫人咁養

好好對佢

好可愛啊 養喇養喇 乜種都唔緊要喇

一黑、二黃、三花、四白

樓主有口福

講笑

巴打同狗狗都好幸運搵到對方

咬人點算

咁都要攞個老母出黎俾你講
細路你唔係以為講老母有用嘛
我𡃁仔個時出黎碌都唔在意啦
我只係覺得你地啲 緣份 既想法有啲唔理性 都要攞老母俾你打搞

佢真係好撚勁

之前成日睇

佢係咪俾人調咗包呀

放養到佢個樣好不羈

哮天犬咁大

唐唐

笑死 好似人地紋眉失敗咁

應該幾好食

我有時懷疑佢係人，佢會發開口夢。

記得幫佢絕育

養佢啦，唐狗好乖。唐狗好怕行雷，行雷落雨要俾返佢入屋呀。

幾好樣,本身又細隻啲,會唔會係走失狗黎

似哮天犬

有冇成日對住個天吠？

有自來犬喺福氣 要好好對佢

利申：老母細個都有隻 嚟咗之後家境好咗好多 但最後佢就老死時自己走咗去 唔俾佢哋搵到

好得意呀好想同佢玩

可愛會唔會成日吠？萬一吠會唔會好難停

啲毛好靚，狗狗寫真麼牙麼牙

係呀 話佢未必明 以為你繼續同佢玩緊

一時時啦有陌生人經過先會吠，好易叫停佢
會吠下屋企其他狗

住村屋？有人經過就吠我諗唔會係住單位會發生

係呀住村屋，差唔多一歲，依家都唔係好大隻，應該唔會再大隻

想摸

混種最好養
身壯力健
病痛都少啲

好打耳，好好愛護狗狗

9 估 狗仔成年後有20kg左右

咪放養啊，害左佢
一陣又俾人報漁農當流浪狗捉走
一陣又有變態虐狗狂放毒食死佢
一陣隻狗唔識路衝出馬路俾車撞
有心嘅就得閒放下狗，俾佢去廁所認下味
村屋有花園仔嘅夠跑夠活動啦，夏天俾佢凍下冷氣
希望狗狗開心，樓主一家愛錫佢啦

可能而家你覺得係俾個家俾佢，但係佢會俾佢一世嘅愛俾你
Btw 趁bb影多啲相，好快大

細個老母唔俾我養狗，發夢都想有自來狗無啦啦跟我返屋企
樓主要珍惜呢份緣份
唔好放養，佢冇狗媽媽帶周圍走好易死
三個月要帶佢去打針
好人一生平安

個肚腩

改咗名未？

黑柴正

好可愛好靚仔😍

More相

好得意
收養啦 養狗真係好開心架
真係會好似多左個屋企人咁

來自廢車場的小狗 呢家7個月大 唐x沙皮

聰明笨白個隻咁

應該唔會咁大掛

岩岩黎既時候得一個月大

千祈唔好呀大佬
咁樣真係會害死佢
除非有啲狗本身係流浪狗，唔肯入屋捉唔到先被迫咁養
你個隻咁乖咁痴人，唔好咁養
如果你錫佢，佢出咩事你內疚一世都無用
你想佢開心好簡單，每日帶佢出街，多啲陪佢就夠

好幸運 希望你可以比到狗狗幸福

愈養愈甩色搞咩嚟

this way~~侵仔！！！

比個機會隻狗仔啦 你一定唔會後悔 係緣份呀

好qq

好得意呀

由細閪臉閪到大

我對上一隻狗就係懷疑比人毒死 仲要係養係自己花園有欄圍住
咩人都有 d人癲起上黎真係估佢唔到

放養記得帶佢絕育 唔係第時就唔係一隻咁簡單 同佢攬返個牌 最好有埋聯絡電話 唔係邊個知係你養 同埋起碼有咩事都聯絡到你先

華人社會太多痴線佬痴線婆

唔知佢夢見咩呢

好得意
留名等睇圖

隻狗閪面：你影乜撚野呀

天狠星

好蠢咁佢

中華庭園犬, 名種嚟

屌佢個樣大個左都一樣

咁可愛，大隻都唔怕啦一諗到攬住隻大狗索就好爽

同意，你放養既話，不如幫佢搵願意俾佢入屋既屋企人喇

bb都已經咁大隻
好乖呀

自來貓就窮..自來狗就富

緣份 好靚仔

好可愛好靚仔

屋企人好cute

好打意

狗狗more more

咦 佢咪拉西

好好照顧佢 做對好朋友

似有拉布拉多，黑狗好有靈性

唐唐
應該唔會太大隻 你當佢細拉布拉多少少啦

可以睇佢腳掌大小判斷佢係大型犬定中型犬
就咁睇相似普通中型犬
你帶佢去檢查打針嗰啲應該可以問吓醫生~

好想撚侵

咬人要縮開嗌no，然後俾啲玩具佢咬，佢咬玩具嗰陣就讚佢摸佢
狗狗未必識分力度 最好唔好俾佢哋慣咗咬人

cls

好似叔比狗

樓下隻狗放養
落雨天黑就唔出街好醒目
仲有有fd會係門口等佢去草地到玩
差唔多天黑夠鐘食飯會識返屋企 咁岩佢主人就收工
不知幾快活

又會咁得意都有

村口隻狗咪我養嘅

有頸帶係咪有人走失左
定你已經鐘意到即刻mark左佢

頸帶係屋企人後加架喇,發現佢果陣再細隻D,應該岩岩戒奶

點解會唔同左樣咁

帶佢睇醫生先

其實都有係花園仔搭左個狗屋比佢,打風落雨會比佢入屋既

HAHA 佢個樣好傻好可愛

嘩,真係好似樣喎,唔知以為係同一隻狗仔來

狂拍佢個鼻 我係咁教屋企隻柴狗

好乖呀好抵錫咁

好可愛識等主人 又唔會亂跑

好得意呀
同埋毛色幾靚幾有光澤

同意
樓主記得

佢嗰樣好乖好Q啊
養佢啦 樓主同狗狗好有緣

細種唐狗
下面已經9歲

9歲果陣個樣好英

最新近照,已經大隻左唔少

靚仔

大咗好多

大咗咁多嘅

同第一張相爭左3星期到，見佢大得好快，所以上黎問下

真係好誇張

唐狗係咁 大到一歲左右就會定

可能角度問題，其實呢張相都係前日影，坐係到個狗樣大隻啲

幸運狗狗

黑唐好正

侵侵好靚仔
我屋企嗰隻都係唐狗
兩三個月大嗰陣拎佢番嚟
一廂情願覺得佢會好大隻
點知得16/7kg
勁失望

好可愛 認定你啦

Lm

對眼水汪汪，好可愛啊！！

村屋好多垃圾養狗日日困佢係門口
呢d狗狗幸福好多

戇鳩仔 睇你個撚樣未去過村屋

自來狗不嬲中國迷信係話會帶旺屋企
一定要養

而且咁得意
點捨得趕

好靚仔 應該幾聰明

唐狗 自來狗好野嚟

垃圾狗屋仔養過狗未
係有狗車死
咁佢地主人鍾意你可以點? 買佢就狗?
冇人咁教人
只係分享出黎
用下腦啦

日日只係識上網屌柒人
你咪真一現實狗屎垃圾囉

我都汁左隻 懷疑係黑熊

好得意好靚仔

見大家咁鍾意侵侵，我特登帶部相機番去探佢

好聰明好靚仔長綁室外怕唔怕熱親佢

好可愛，一睇就知聽教聽話

我地搭左間大狗屋同埋天氣唔好會有另一間房比佢休息，大家放心

洛威拿先正正子，佢地好 qq，有反差萌

好可愛

其實洛威拿有兩粒眼鏡仔幾可愛

黑抆抆好難影

個樣好磨菇，狗狗嚟一齊玩。

洛威拿個樣好惡，係街見到有啲驚驚地

咁靚仔

細個就係大個就惡到死，雖然佢好搞笑

佢個樣真係好CUTE

我見你都係放室外養，小心啊
記得去醫生嗰度買牛蜱藥
我嗰隻太黑，好難睇到佢啲牛虱
跟住之後捉咗佢返入屋幾日搞到成間房都係有虱

啲戶外相好靚
影得出佢啲毛毛幾咁有光澤

如果日日識自己返黎食飯，咁天生天養啦。俾飯佢食，落雨俾個遮頭佢咪得

樓主一定要盡快帶佢打心絲蟲針, 尤其住村屋。

多謝提醒，我地每日都有同佢沖涼同捉虱，所以都ok

唔係㗎，佢地性格好可愛， 我反而唔ok芝娃娃

多謝，本身佢啲毛色好靚，有種好健康既狀態

會呀，會帶佢去打針

久唔久睇新聞見到洛威拿咬死人，even主人

狗狗好cute

咩狗都有機會咬死人, 係睇點教， 老實講有啲人佢係咁搞9隻狗,隻狗已經係咁wu佢仲唔走開, 意外係意料之外就算主人攬實佢都有被咬嘅機會， 咬死人都好有好多因素， 可能佢對佢好衰打鳩佢， 唔畀飽飯佢食， 攻擊佢視為主人嘅人

以前送過佢哋畀人養，次次都自己走返屋企， 最後自己繼續養

你有一隻好好既狗狗

G持

其實唔止呢兩隻，仲有D唐狗，次次送養都識自己返嚟！！ 最後覺得佢哋太有靈性都係自己養番， 最後索性唔送， 有次有個人話同我哋講話唔見咗隻狗， 又搞爛佢哋屋企嗰啲花追住佢隻貓，係咁踩佢哋之後仲扮去旅行唔要狗狗話佢既然自己走返嚟就留喺你度， 返嚟之後兩隻狗仔都好乖根本冇做過佢哋講嘅行為

利伸：隻隻都識開門， 最衰冇拍低片唔係笑死， 有次仲要搶返條倉魚

隻狗好靚啊 我都有養兩隻唐唐

侵最新照片

汪汪

好精神

狗同人唔一樣 唔可以日日沖涼嫁

宜家每幾日先沖一次,其實應該幾耐沖一次最好?

再出新相

佢沖涼個樣咁爽
我屋企隻狗沖涼嗰陣叫晒救命咁

可能天氣熱,沖涼覺得舒服

一般2星期沖1次
最盡都係1星期沖1次
沖得太密會有皮膚病

收到，等我留意番先

你用洗頭水幫佢沖？

唔係真係洗頭水來，係附近養開狗果啲人介紹係寵物店買幫狗狗沖涼既野來，只係倒左入去head and shoulder既樽入面，exactly 係乜我就唔知，因為唔係我買

你果枝rejoice黎

賣撚埋廣告咁唔錯

最尾果張影副幫飄柔賣緊廣告咁

好得意 腳好長唔係真係洛威拿呀嘛

hahah sorry 我本身自己用開印左C朗個樣深藍色果隻 其他品牌分唔係幾到

佢地marketing可以諗諗佢

應該就唔係既，暫時都仲係BB仔個樣放大版，再大啲就唔知了

好似大得好快咁

係，一個月多啲大左成倍有多，但泊落真係成年啲狗比仲係細一大截

你放心。。
大到一歲先停

洛威拿條尾係一個波波嚟，好易認

2個月唔夠大左咁多

係咩，我仲以為佢地係後天比人剪左條尾添

睇佢關節位真係似比人棄養多d

係喎，你啱！
係一出世就剪咗

一個月一次，最多兩次
不過你係就咁用水沖定用番梘？
如果就咁清水沖當玩水咁，可能密啲都ok，最緊要你留意住佢皮膚狀態

想問下點樣睇得出?

好似數碼暴龍進化左咁

其實唔係我同佢沖，我叫我屋企人留意下

係，應該仲有一段進化先到終極形態

樓主咪聽佢講

放養會好多問題
佢岀去同其他狗仔去咗玩或者打交你又唔知 到佢受傷之後先發現到就心痛死你
佢岀咗去挖啲不知名嘢食食到有病你又唔知 到要睇醫生就麻煩啦
如果佢好痴人佢又會跟你行岀去等車之類 佢哋近馬路其實會有危險 係好保護主義 但其實佢地唔同人 人就算識避車都有機俾車撞啦 更何況有時候係啲盲毛司機睇唔到佢又咁岩避唔切 盞累咗一條生命同令自己傷心

同埋你話要看屋 首先佢地喺屋入面都會看到屋 有陌生人接近一樣會吠 (雖然我唔認同唐狗仔要做工具犬 任何狗仔品種都係屋企人 係平等的)

利申: 都係住村屋 以上係經驗之談 佢試過放養時同狗仔打交受傷 俾dc9撞親過 (不過乜事都冇淨係受驚一排) 食錯嘢搞到生咗個水囊要做手術 之後決定俾佢入屋住 而家狗仔同我瞓同一張床

以前做義工成日湊d幾個月大既流浪狗 佢地因為一出世已經瞓街 d關節位會磨到冇晒毛同埋起繭

我地參考左大家意見，所以宜家無放養形式咁養，最主要都係驚佢周圍走果陣比車撞或者比人毒死，所以大家唔駛擔心

原來係咁，我地岩岩發現佢果陣有試過搵下附近佢有冇媽咪同兄弟姊妹，但方原100米都無，所以都幾肯定係有心人將佢地放係某啲位等人執來養

我覆嗰陣冇爬文爬到尾，對唔住樓主

侵侵好靚仔好可愛
我嗰隻仲係侵侵咁細個嗰陣好怕沖涼
沖完要氹好耐條氣先順返

太好了
放養真係衰撚過唔養
擺兜野食係度然後乜9都唔理就叫放養，幾好聽
多謝樓主肯聽我地意見

好得意!!!

自來狗好野黎

以前細個係村屋養左隻白色波斯貓 就係佢走左出屋外食錯老鼠藥死左
如果唔係佢應該都仲陪到我多10年

唔駛對唔住,大家都係錫狗狗姐
其實我之前養過既寵物都好驚沖涼,侵侵真係一個例外

各有各養法,不過錫佢緊係想佢身體健康,唔好有事好D

以前有養過貓,無特登放養,但佢成日自己走出街,最尾比狗咬死左

大得好快

新相都睇得出前腳掌勁粗 有排大 你預佢拉起企係度會過170cm

大大下 佢雙耳之後會樹起哂

個樣會愈黎愈霸氣

狗仔意識到自己叫侵侵未

係囉,3-4個月都咁大隻,如果好似樓上所講大到一歲,真係會好大隻下
我會不定時更新呢個post比大家睇下,睇下大家有冇估岩

知道喇,佢算好叻仔,唔駛人教都唔會亂去廁所,叫佢又識應人,又識手手HANDHAND同SIT

好人一世平安

洗頭水沖涼會唔會過敏

沖涼個樣洗唔洗咁嘆

10 日大咗咁多

唔止喇，第一張係出post前兩星期多啲影，前後隔左有一個月

唔係真係洗頭水來，dont worry

可能天氣熱，沖涼降溫，所以個樣好嘆

我隻狗個沖涼樣

Haha 都聽話，企定定唔郁

Push

無追晒post

狗唔可以日日沖涼(有落shampoo), 因為會洗走身上保護皮膚既油脂)
我認知既係佢地沖完要用返2日左右, D油脂先可以出返晒黎保護皮膚
唔夠油脂會就皮膚乾, 乾就會痕, 痕就會R, R得多會皮膚損
咁到時又係睇醫生既時候
跟住食藥............ 又係大家都要掙扎同用腦既時候
夏天沖水(唔落shampoo我覺得一星期一次都OK)
冬天就唔好啦, 可以用濕毛巾幫佢地抹身, 如果要沖涼記得抹乾D毛先比佢走, 唔係會冷親, 到時又係睇醫生既時候啦

好耐無同大家UPDATE阿侵既近況,我都隔左好耐無去睇佢,今次去睇佢,佢仲記得我,仲好熱情,但佢真係大隻左好多,同埋宜家好跳脫,跑來跑去,真係好難影到佢靜止既一面,睇個樣應該仲有一兩個碼大埋

大隻左好多 又型仔左

侵要健康成長

佢宜家大隻左好多,附近好多狗女喉住佢,一見到佢就幾隻沖埋黎圍住佢黎轉

好靚

人哋話自來狗會富

大家好,好耐無同大家UPDATE阿侵既資訊,今日年初一,同阿侵去左科學園散步,佢已經藉入左晶片打左針同絕左育,宜家應該大概係9個月大既狗仔,BTW,祝大家新年快樂身體健康

越嚟越型仔

今次見佢瘦番少少，之前有啲肥

阿侵近照,瘦左型仔左

又型仔左

無特別train佢，佢宜家仲係一隻快樂既狗仔雖然個身形好大隻，但做啲野都係好貪玩

佢都係瘦啲好睇啲😆